支那依家最怕嘅就係全世界五大洲一齊秋後算帳

玩病毒基本上同玩核武同級, 而且係道德上極其卑鄙
所以支那不惜用官方渠道去製造fake news去呃全世界

唔會 經濟差要市場 更奶共

agger

所以侵侵叫中國病毒

賠錢咪有錢

On9
我係中共開心都嚟唔切

你都傻, 就係經濟差先要開戰
聯軍直入北平打爆中央政府, 直接迫中國開放關口做生意
仲要等時間去奶中共選擇性開關口?

等緊美國加關稅

爭一個國家做醜人叫支那賠錢

但暫時個勢啲外國政府都係奶緊共，真心怕比佢返到身

要宣傳叫支那道歉加賠償

亞洲 - 會
歐洲 - 唔會
北美洲 - 會
南美洲 - 唔會
非洲 - 唔會

經濟差就要靠仇外去轉移焦點

中國教我的

經濟差 唔一定開戰

只要東南亞肯人血工廠求發達
支那就玩完 人哋可以再鬥平

呃到咩
年尾拎返啲新聞出黎一睇就知咩事

如果老侵肯放低身段，主動同歐亞結盟，搞個大規模免關稅協議，咁就真係有用。

咪啫係TPP同TTIP
問過D中年過氣白鬼藍領未

其實，睇下上次沙士之後有冇人向支那算帳就估到大概今次會點

沙士同哩次規模完全唔同

有核彈 真係驚閪

上次SARS爆極都未爆到今次咁大規模，同埋都係集中係亞洲歐，D白皮豬點會CARE

你估美國會放過支那?

世界五大洲復仇者聯盟大戰中共THANOS

美國經濟差就會打仗,特别係布殊家族
睇下侵仔會唔會,兼邊個唔好彩

你支那仲有乜野市場

所以點解佢落力spin 美國
佢呢獲野搞到全世界經濟衰退
中共本身都好撚煩 到時全球圍鳩佢仲大獲

如果你要打仗救民望會唔會㨂個有核彈既打
伊朗個D就有機

係，仲有不斷宣傳支那救世界

我都驚緊

仲為左做外宣周圍free hug播毒

唔會 諗多左

人死晒仲有咩市場

無錯 內需已經停頓咗 上面無消費能力
現在上面廠有貨都在谷外銷 但武肺整死咗外銷
我都唔知點有人買你野

唔好再燈啦

過到秋後先講啦。

Trump嘅base就係 middle class American.

都無市場又點奶

無人知美軍科技去到咩地步,分分鐘核彈未飛出境已經畀美軍炸返落嚟
同埋伊朗都有核

根本就係疫症版本既Chernobyl
我地要咁煲返大

所以大家肯加入Twitter戰線未

咪傻啦 佢地只會講 we need china market

班大愛左膠點會比你打
美帝戰場個對手只有自己班左膠

野味市場

冇病毒奶共 有病毒又奶共
應該信邊個

唔會算帳
因為支那會大手做全球股東

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

應該係經濟八國聯軍支那就真

所以大家要twitter推 p4實驗室

Upgrade 生產線, 進一步用電腦機械代替人手. 就算東南亞工人唔夠大陸多, 都無問題.
何況仲有個印度!

911後,左膠一樣係壓到性民調反戰,結果布殊一樣出兵

聯手反共未

咪侮辱thanos好無，佢個諗法係啱架
唔似支那咁無料又要稱霸地球

支那驚閪咩，一早準備好開戰
依家周圍散播支那肺炎

推

push

(有用聯署))要求白宮問Youtube點解限制言論(仲爭2千)

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

連燈仔高抬貴手唔好燈
陣間燈到五洲齊奶共

成班左膠話唔好歧視中國阿

再者 今時今日仲點會打熱戰 成本及風險咁高
加上西方各國唔團結 依個先係中國勢力不斷壯大的原因

Twitter 同Reddit 勁多網軍

國際戰線要人

好撚多奶共香皮豬仲叫緊racist 仲有支那粉紅 但係佢地完全駁唔到 得個鬧字

可能後果同沙士一樣
大家感謝黨既$$援助
爭住入中國市場搵人仔

美國唔放過中國係一回事
美國會唔會贏依場冷戰又係另一回事
合縱連橫 關鍵係睇各國外交表現
中國已經有非洲做堅實盟友
如果中國爭取到歐洲支持咪得囉

唔同 以前講明 用經濟開放中國
但係上年美國已經宣佈失敗
經過武漢肺炎
唯一希望各國唔好自己顧自己經濟
清理左地球上既大毒瘤先

仲奶就係將經濟春袋交比共匪

Push

所以咪再講乜covid19定乜新冠肺炎

正視聽, 要講就講

武漢肺炎 支那病毒

經濟差先要
賠唔到錢就賠地
到時多個殖民地都幾過癮

聯軍來了我帶路

到時查到係人造病毒，實嚇到

得佢一個未必贏

日本搞唔成奧運,將會更奶共

一定架喇
咁大張單
點都要有人埋單

非洲
美國話開打, 呢班黑鬼可以做乜

笑死 成日話打仗
呢家玩經濟戰架 on9

無人信

仲有华南海鲜市场

呢個時代仲點會打仗，鬼佬嬌生慣養，點會同你搏命

其實如果隻肺炎可以當係生化戰
依家Casualties 六千多人

俾樓主燈一燈連南極企鵝都識叩頭唱中共國歌奶共換人民幣

冇total loss

中國無市場香港d公司就唔會仆住上去搵食啦

［外國文宣］Social distancing Challenge

勁撚多人收左支共錢啲cm

支那 此地無銀

冥幣會上癮

唔叫中國人工病毒已經好撚俾面

東南亞/墨世哥 世界工廠, 孤立魔共 焗佢支爆

呢個月見盡支持打文宣係好恐怖
西人政府/媒體都無集中吊芝麻
勝在有平民也知道要歧視芝麻人。
西人平民係知道芝麻人嘅卑劣。

呢代解放軍都冇咩實戰經驗了，美軍識得每隔一段時期挑起戰爭keep住實戰經驗

中國公司開始被人針對
DIDI 早幾日擴展去Sydney
話平過Uber 10%
個post被澳洲佬屌到仆街

What a great idea! Let’s give money to a Chinese company.
I mean after all China has given the world so much especially recently.
Send me around one of these ride shares with a side order of wuhan corona virus please and something alive to eat posthaste.

估唔到真鬼佬都識用Wuhan coronavirus

美國已經有人諗住搞集體訴訟告中國

有d國家反而會因為經濟差而揾交打

可能係澳洲華人？

Profile 係中年鬼佬黎
真AC

問題係咪真係有100%證據證明係支國搞出黎先？

都話左 根本唔會打熱戰
一來有核彈 有咩可能大國打大國
二來人命珍貴 (中國一孩政策)
三來根本就無戰爭意識 無意識又點去鬥爭
打杖都講士氣 無士氣就無人會打落去
你覺得今次的事係中國的錯姐 人地西方人可以怪西方政府only

再者就算有熱戰 都未必要出動到真人
不如出動無人機打好過

我要打10個

算吧啦 你睇有幾多國家奶共

但係打仗就搞衰更加多經濟，所以未必會打

一帶一路國割席

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

必定發生
搬離工廠
找替代供應
取消一路一帶
…

全世界的國家都不外乎三條路去解決社會危機
一係印銀紙 大興土木
二係 對外擴張都係解決經濟危機的手法 , 即係nazi個套
三係 係就對內擴張 打土豪 分田地 即係共產主義個套

隱瞞疫情，已經責無旁貸

d傻閪歐洲佬有命淨先算

哩個唔單止係經濟問題
而係尊嚴問題

自己國家比你隻支那病毒害死咗咁多人曬咗咁多錢
你唔係唔做嘢呀

個前設係要支那有錢先
依家搞到咁 啲錢都用得七七八八
唔好唔記得 佢應承咗要同美帝入貨
咁計落 佢有乜本錢令人要幫佢奶屎窟先

打杖唔一定贏,
除非你係希特拉 而你對手又係波蘭弱國
否則唔會想開戰

再者打杖都要講士氣 都要出師有名算可以打
依家有咩理由可以說服到西方人會出兵用熱戰手段解決問題
根本無可能啦 依家係21世紀

中國已控制全世界

就算中國真係隱瞞疫情，責無旁貸
但如果係西方人/政府, 你會唔會只係因為中國隱瞞疫情而開戰?

大家上Twitter 幫手阻止支那Spin去美國
為Wuhan Virus 正名啊

更多國家奶共就真

最怕香港洗晒牌之後中資全面進場

同意 點解個個都覺得仲有可能去返一戰二戰嗰陣咁 人人手持核彈就已經形成恐怖平衡

又要八國聯軍
持有大殺傷力武器

華爾街是好多利益集團，支共唔賠款損失，一定打到你在地球消失。

唔駛開戰
賠錢就得

全球反共

根本就要，要全救控告支共，要賠償損失

進入第二次冷戰時代 or 打下代理戰爭，北韓高危

會唔會打北韓
反正北韓出核彈只會搞到南泡/中國/蒙古
粒彈未飛到美國已經跌左落海

佢當牆外面啲人傻？
咁玩法應該只係為左維穩
因為藍絲小粉紅唔信佢就pk

西方人會識好似你咁諗 就唔係西方人
西方亦都唔會搞成咁 任由班難民去歐洲啦
你估人人好似梁天琦咁咩 會因為尊嚴而抗爭

依家西方人就係上晒岸的離地中產
只係顧住吃喝玩樂
尊嚴? 食得架?

主要真係人民既壓力
而家班白人嬲到仆街
根本個個普通市民都知係中國搞出黎

無錯，美國 2008 年輸出咁大個金融風暴都未有國家同佢算賬

點會同個核武國家開戰？你係米傻撚咗？

唔好發夢，外國係撐中國的。
咁難得有個獨裁政權可有十幾億人力用，
去邊到搵。
[member]
正如香港搞最低工資，
搞到冇人洗碗一樣。
己所不欲暗施於人
呢個世界係靠剝削別人而運行的。
[member/]

從2009年美國既H1N1流感到N年前既西班牙大流感，從來未聽過話要某個國家去負上責任，樓主到訓醒未？

首先要美國帶頭打，但美國佬點會同你癲

大洋洲呢？？

全球五大洲奶共就似

冇錯 因為Chernobyl 喚醒左好多蘇聯既人

而家係要喚醒全世界受疫情影響既人

希望係咁就好

你訓左幾耐？而家已經係啦。

留名睇珠珠港2.0

白皮豬： thank you China

充公中國官員在美所有資產咪得,simple

今次同sars兩個level。今次如果有位入大陸整生化武器，絕對係可以開仗打柒佢

有冇諗過全世界登報爆晒中共D仆街野出黎

五大洲一齊多謝中國？

一定要秋後算帳啦
整人工病毒咁撚仆街

中國有得比錢佢會比錢
承擔唔到WW3個罪名